依家先買PS4會唔會太遲?

好似出左好多年
會唔會就出PS5

唔好買...你依家先諗住買..証明你都唔係好鐘意打機
買返嚟都係浪費金錢

就出PS8 唔好買住

唔會

Ps 琴日先買左部ip7

係我就等PS10

問呢D topic..
連登仔真係見一個屌一個

等ps5啦 你都等左咁耐咯

等多一兩年等你屋企人燒比你啦
紙紮平好多

遲左喇 去買xbox啦

有game想玩咪買囉，有分遲定早？

要買一早買左啦
垃撚圾剩係識跟風

仲打機 宜家個個都玩真人版喇
利申 呢期玩緊真人版芒亨

等sony執先買啦柒頭

呢個問題真係......

收到風2019年岀ps5
睇定啲先買啦

俾我就等到PS10先啦 而家買好蝕

你班撚樣壓力大到

笑左

拿樓主...我收到風PS5應該好快就出(2年內)
PS4 2013年出到依家就嚟5年你都等到...冇理由唔撚等喎

大把人仲玩緊ps2
ps4 根本未普及 呢家買太早 建議觀望下先

正常重有2年就出PS5

聽聞ps6 係完全體，ps5都仲未完善機能